有冇人由用靚player變到用返電話

以前一直追求頂級
由ak240到用sp2k
但最近用返電話聽
根本出街聽除左風格唔同，音質唔係真係咁大分別
有時都諗，為左聽到個1%差異，又要較到好大聲，又要好留心聽歌成件事好本末倒置

btw唔好唔夠人講就話人木耳廢耳筒

唔大分別
500蚊同你收咗部sp2000佢啦咁

起街就廢事追求音質啦
帶部炸彈行街好辛苦

個人覺得dap+耳機計埋 一萬以內可以接受嘅
老老豆豆你出街聽歌
稍微隔離有部大車行過 隔離位個師奶講下電話
咩分析力咩細節乜都蓋過晒啦
依家啲耳機 啲人吹到下下一萬起跳
player又要過萬幾兩萬
真係要嘆歌 不如整部streaming機+喇叭
坐係屋企unun腳聽好過

自從 入門級變左講緊se846開始 已經退退地燒

我戴CM都好，係街聽點都有外來音
依度已經破壞左d音樂唔少
一係就要好大聲先聽到個少少音質上既分別
點解要咗辛苦？

咪就係
去到cm級數用電話聽真心覺得可以接受

之前用黑磚
而家用電話+sony 藍牙耳機
出街方便好多
其實出街搭車都係玩電話，邊會專心聽歌

以前DAC+Player拎出街，又特登買Hi-Res歌，諗返真係得啖笑，坐巴士轉彎都冇曬所謂解析力。

而家求其買個1000樓下藍芽Earphone用

其實出街真係無時間或者心機去留意呢樣

條街咁嘈你可以聽到啲咩細節
不嬲享受音樂都需要一個寧靜既環境

依家用iPhone 加AirPod pro 算

部部 DAP 播一陣都變暖蛋, 戴埋口罩個人熱到爆, 直頭唔想放入褲袋帶出街, 所以都入左部 ap80 pro 聽下算. 有時落街買外賣, 去超級市場入貨, 直接用藍牙耳機+電話聽下 spotify moov 新歌, 唔想攪咁多野. 你分辨到 dap & 電話既分別就經已唔係木耳, 只係而家想彈性處理, 出街唔想煩一抽二褦. 果D兩皮幾起跳既堅離地 DAP, 都係留番比D堅離地人士出街曬 !

好耐之前用 imod + JH16pro
依家Iphone + airpod pro 算9數

留番係屋企開住冷氣享受

1000收你部sp1000 fast trade

D人話暖暖地好聲D on99

Ak跟住用返iphone

我聽過最搞笑既係系統升級左都要重新煲機

我出街又聽，屋企又聽
都係10k到
聽咗4-5年，好滿意

Btw 都想知下屋企聽唔玩喇叭可以買咩

有無靚聲電話可以推介

由CD rap FLAC
到 依家只用apps 聽

因為apps 實在太多新歌可以聽
等出碟先聽已經遲左一年半載。。。

大牌子得返 LG 有用DAC
用緊v30 下次換機就慘了

我都係啊想搵定下部

player 又大部
earphone又要用盒裝
條線又麻撚煩

係由CM轉返入耳式果陣好唔習慣
其他都幾好

以前買幾千蚊耳機
變咗買airpods 算

出街音質幾靚都無用 條街咁鬼嘈
True wireless 方便同有降噪仲好

開放式耳牛

主要唔想好似其他機咁 整多條 type-c jer仔先用到3.5mm

退左燒依家直接用airpods pro算鳩數
最緊要方便

一樣，自從換左AirPods後對im03同xdp300r已經封左塵，
而家換埋做AirPods pro直情無諗過再轉返有線耳機

出街用anc headphones好過

我一買就係佢
反正價錢唔爭得遠
咁買呢個牌子最好嘅
唔使成日換

最多玩下其他線
不過我用iPhone聽

Xperia 1 mii 點睇

聽感唔覺得有變嗎?

慘在依家 LG 手機都撤埋出香港

同時拎出來聽就一定有分別，但係街度唔使再拎抽線出來解，直接就戴上耳呢下取捨下，我選擇左犧牲音質

聽歌要起寧靜舒適既環境先叫享受

近2年已經唔太見拎住 player +amp 的人行街

大家睇下Tim Cook令人類生活質素下降咗幾多

試過喺街聽hd800s，根本乜都聽唔到

Open back 出街聽玩野呀
出街 momentum 啦

iPhone cut左3.5之後,出街已經改藍牙耳筒聽歌算
要追求音質,留返係屋企先

本身耳機設計黎俾你係屋企聽，你係要出街都冇辦法

任何人將呢啲所謂興趣追求到極致
喺其他人眼中都係怪人一個

幾年前既SE846同K3003賣到6,7千已經好痴線
再之後cm耳筒價錢幾何級上升，去到20000都有，甚至某d牌子就算唔係cm都賣到40000
而播放器都係，當年賣到電話咁貴已經痴線，後尾ak既出現推到一部播放器成20000幾一部
耳筒線由3,4000已經好貴，到依家5位數一條都有
d價錢比樓價升得更快，進步少過10%

自問唔係木耳，但問心你係街聽，幾千一部wm1a同接近3萬既sp1000除左風格外，質素真係差咁遠？一粒ve5真係同40000幾既差咁遠？
d人已經扭曲哂聽歌，明明聽歌係輕鬆去聽
依家就係為左證明自己唔係木耳、為左唔好話比自己聽浪費金錢，係街度開到大大聲，好用心去聽先聽到一D細既分別，唔覺得好搞笑咩?

仲有某D人對音樂敏感度既執著已經去到有精神病既地步
要煲機都算，有D人甚至連播放器更新左版本都話要煲機，仲要話係好有分別
耳筒線換個插頭又要煲又要話好大分別，痴線架咩?

依家諗落真係好瘋狂，有D人都開始退燒，都不斷問為左咩去買咁貴既器材
當2萬連一部SP1000都買唔到既時候，如果你買電腦已經買到頂級配備，甚至二手車都買得起
就算係電子產品，好似相機咁，鏡頭同相機真係有分別

你地可能話家用音響仲痴線，我都知
但耳筒本身只係FOR你出街聽
本身耳筒、播放器既大小限制已經限死左音質進一步提升
仲要係街上根本唔會好靜咁聽到音樂(即使係戴cm)
問心用電話播歌唔會同你部sp1000差好遠，但價錢係幾倍，仲要唔打得電話

痴線

根本你配搭有問題同根本係木耳，認左佢

iphone條jer好過sp2k好多好唔好

咪就係有班富貴仔同帶風向打手呢幾年玩爛個市場
下下講到一嚟就幾皮嘢射落去買耳機
一陣又成皮嘢換條線
咁先叫好好聲
結果班廠商見你班人貴一貴都肯買
啲價錢就愈mark愈高

想要靚聲梗係屋企玩2ch

我自己唔會走去用抗噪耳機呢D野
跟本出街聽唔到環境聲好危險
輕度抗噪又冇咩用
結果上都係要係返個好環境聽歌
咁就唔需要抗噪
成件事其實都幾反智仲醒D咩呢.....

真係唔明點解D人咁沉迷入耳
明明headphones大勝，幾多單元都比唔上人地一隻中階headphone

用airpod呢D垃圾仲要開大聲真係會比人打架
連為咩危險都唔知
你就算數啦
推D垃圾比人仲話啱用

返工坐地鐵，用anc聽歌即刻成個世界寧靜哂，你試過就知個分別。

行街可以轉mode, pass through 聽街外聲，或者直接off anc, 好方便。

其實個市場都有d退消
越黎越少人玩 個價亦回落唔
音响野諗落食水好深

根本出街聽歌就唔好講音質啦

當然唔係講梗廿蚊對耳機聽收音機啦

以前用ipod classic + AMP + 有線earphone
而家用電話+ture wireless算

舊登果個耳機post先勁
有幾個擺明係打手既混入去成日話買呢樣買果樣
之後又吹下邊隻好聽,邊隻抵玩
點知買黎買去推黎推去都係ECT代理既貨

同埋我好配服果d帶8絞16絞耳機線既人,咁能大抽唔攰咩

黑磚+CM/唔想拎磚就藍芽線+CM，CM隔音真係一流又唔洗局住降個grade聽無線豆豆d音質

我見耳機post仲推得好快

音響係深，但inear真係深過overear同hifi好撚多
價錢同質素脫晒勾

個個以價論聲，以為買器材送金耳

其實係iPhone 令手機嘅音質有好大提升就真

我同成班fd 交流好開心
搵間cafe 坐低大家交換野玩
我唔知樓主聽感係點
但我又唔覺搭巴士既時候外界既雜音會誇張到聽唔到細節
人人唔同我都無諗住反駁

見過有個台仔買左頂級藍牙headphones用iPhone聽。我同佢講iPhone用唔盡個headphones有冇用Android試下。

佢即刻著左火，係咁話屋企有套幾百萬音響，叫我上去試

邊隻先？如果果隻淨係支援到AptX 的話，咁其實iPhone 個AAC 輸出唔一定會比Android 機以AptX 輸出差好多

麻撚煩 直接Spotify airpod 算鳩數

真
呢幾年D發燒級inear 個價離哂地，一單都賣成千五銀。佢既上一代仲係賣緊五六百

對比返藍牙耳機，個價錢反而親民好多
旗艦級幾千蚊就買到

b&o唔知邊隻，去到aptx HD
重點係唔駛著哂火嘛，藍牙傳送又唔係講信仰

用cm冇可能冇分別
未播歌都隔左8成街邊雜音
一播歌完全聽唔到周圍啲聲

以前player+cm都玩返iphone+true wireless算
唯一取代唔到係cm真係幾舒服

DP-CMX11

CM 轉藍牙線咪得

如果有true wireless cm 就perfect 了

有true wireless+noise cancelling+CM, 幾貴都買啊

呢五六年來：

Fiio x1 > AK100ii > AK120 > DPX1 > AK240 blue note> Fiio M11

電話就真係唔得，但唔想再追AK，一出新model 上一代就衰過二手低褲，維修費又貴

是旦一部DAP就算

試完noise cancelling覺得仲爽, 佢隔既聲係d背景雜聲
第一次用住坐飛機, 差唔多成程機都冇除過, 可以冇晒d噪音

最貴個陣玩到AK380銅+白仙女
去到而加airpods pro
真係方便戰勝一齊 加上ANC 擋一擋 好過你音質靚幾多

noise cancelling真係愈嘈愈精神
最近買左真係返唔到轉頭，價錢又無入耳咁離地

依家當個player係usbdac咁用，生活質素提高咗

iPhone 條jer jer 仔
買條好啲既其實有冇分別

以前笑人用apple聽歌

依家無線入耳幾方便

退咗燒幾年 我仲用埋ture wireless算柒數

坐巴士又嘈 (我窮養唔起車係市區番工) 就算開車都唔會戴耳機聽歌
其實係街聽歌都係想有野播下調劑下

要真係欣賞音樂，靜靜地先聽仲實際

玩到萬萬聲真係不了
追逐咗一排 發現個無底深淵真係會窮三代
都係同瘦佬玩啲平平地幾舊水耳機再二手收隻千頭既DAP就算

買過se100, 買過萬幾蚊耳機,全部賣哂, 現在AirPod 開心使用中

自從true wireless開始多人用，街上已經無乜見到CM.

人始於惰性

Sp2k 同電話爭 1%？

佢串緊你 你笑佢串你

不嬲head-fi都係圍內打飛機 以前fitear335岩岩出係第一批有 玩左一排覺得自己真心on9

所有野都係講錢姐
你有錢自然想用好d, 人地覺得貴既野你覺得無乜野
冇錢就另當別論啦

機價搶錢都算，線先亂黎
山寨野郁下都話幾千銀一條
ssp見過有個貌似撈地盤阿叔買耳機
同店員講手機聽歌邊隻抵玩好聲
即時介紹左副7千蚊俾佢
話好多人買黎手機聽

買部DIY機驚你懷疑自己點解要用3萬買sp2k

大你一千，我千五收

呢樣野由 md 年代已經知...

咁你唔識又唔做功課
玩耳機呢啲奢侈嘢預咗俾人劏喇

OTCM
冇noise cancelling 不過我覺得做得cm 已經唔需要呢個功能

個人覺得airpods pro個抗噪好正
同埋有三種模式
抗噪 OFF 通透
通透係直情將環境聲收入耳機度俾你聽
好似無戴耳機咁 好方便

有少少用
但係好似depend on
你部手機聽歌個app有冇得獨佔

以前用Sony ZX500 + ie80
自從試過中耳炎+啲耳屎成粒1毫子咁大和理suck之後
換咗QC35ii 了....

個個都用apps聽
有冇人好似我咁買cd轉格式聽
純粹鍾意儲cd同有時有d歌spotify都冇
但仆街iphone冇得聽flac
有冇ios app可以聽到flac又方便

真
我都係cm轉聽藍牙耳機算
就算俾你隔到晒音 基本上係街都唔會focus聽

大你一賠，三千

你係咪肯定自己每次都分得出 320k mp3 同 wav 既分別 ? blind test 一出，好多磚家即收皮喇，根本好多人係無價錢牌下就唔識分質素。淨係之前 ak320+amp 話好聲 ak380 兩邊用家開晒火都令人笑到噴飯。而家好多初哥一黎就入兩萬扮專家，然後同d科左十幾年錢既老燒挑機先最過癮

以前有突登買部player 聽歌再跟條靚耳機

但自己本身唔鐘意孭袋 所以要袋褲袋 好唔方便

最後都回歸基本步用番電話聽算

喺電話用Tidal 夠做啦

你隻cm係咪唔fit
我係旺角聽都聽唔到街聲
利申 用返藍芽

買耳機有排去到窮三代ge
當你每次追AK同VE既flagship, 一出新你就放舊款
一年大約洗你2,3萬姐

[燒經心得]玩音響的最高境界今年以來，中國南方地區相繼經歷了大旱災到大干旱的干旱加劇急轉災情，不但對經濟發展，對電力工業產生了巨大的影響，對HIFI系統的音質也帶來了巨大的變化。通過對中國電網對HIFI的影響的對比分析，採用理論與實際的結合，產生了相對客觀的關注，遵循百花齊放，百家爭鳴的偉大成就，符合和諧要求的最高原則，大膽提交一，引言無論是玩電子管還是晶體管，無論是CD機還是功放，電源都是根本的一環。沒有好的電源牛，再好的電容電阻也是白瞎。一些老燒和DIY高手經常說：玩音響最後就是玩電源！據此，本人從南到北，從西到東，接上各個電網，對各類電流於HIFI音質的影響進行了實證對比分析，得出了全新的。二，各類電網的實證分析1，關於發電方式對音質的比較。用火電的力度大點，聲音偏暖，特別是300B，2A3之類的膽機，接上火電後，溫暖的可以殺湖北作為水電大省，主要靠葛洲壩和清江渦輪的店，所以湖北的燒友總是覺得自己的器材聲底偏冷，經常通過換管，換線材進行調整。但是，一旦到枯水期，發現自己的HIFI系統的聲音轉暖了，好聽了，那是因為水電不足，從外地調度的火電所造成。水電的音質雖然偏冷，但是解析力很高，比較像北歐的音響聲底，在全國的水電中，以葛州壩的電音色最好，如果雅魯藏布江建成後，雲南，貴州，西藏的燒友就有福氣了，因為他們的電會火電中以北崙電廠的電音質最好，因為北崙所用的煤是全國最好的無菸煤，所以江浙一帶晚蛋雞的比較多，他們都喜歡溫暖的聲音。不久前，一位國內最資深的耳機發燒友，一日試聽鐵三角AT-HA25D耳放配AD2000耳機，聽著著突然摘下耳機說“今天沒法聽了，一定是水電站的水位又漲了”，令在場其他燒友目瞪口呆！第二天果然報導山洪爆發，小豐滿水電站水庫水位暴漲，達到1953年來最高水位！要知道遼寧電網只有1％的電力來自小豐滿！2，關於電網對音質的影響。電網根據實踐比較，發現同一套器材晚上8點到12點的時候音色就感覺有點偏冷，晚上1點之後聲音明顯偏暖。這是因為發現高峰電用的建議發燒友半夜開機，半夜雞叫是最傳神的。3，關於電網對解析力的影響。根據環保的要求，目前各類清潔能源的比例越來超越，對HIFI的影響也越在新疆，nmg | HIGFI，感覺層次感很差，聽感朦朧，聽菜可婦司機的A大調B小調，貝5，貝9時音場明顯收縮，小提琴中提琴大提琴部都混在一起，尤其不能聽《鼓動心弦》之類的，鼓聲文章，完全分清楚鼓的大小，種類。風力發電的單機功率在500w以下的音色都偏薄，電是層疊和兩相和核電適合播放《變形金剛》，《真實的謊言》，《終結者》之類的大片伴音。但目前遺憾水，火，風，核電都並在國家電網上了，所以放什麼聲音都是混成一片，這就是為什麼大家感覺現在的音響越來越不好聽了，越來越不感人了。還不如40、50年代的老電子管收音機好聽。這也解釋了為什麼老一代的電子管收音機出現漲價，尤其是西電的收音機，都變成天價。太陽能目前通常使用，沒有並網運行，據家庭採用太陽能發電的發燒友說，太陽能的音質偏暖，但是比較薄，音場也不大，是光電轉換效率只有30％的緣故。4，關於地域電網對音質的影響。有位燒友從上海搬家到廣州，發現自己的器材聲音好了很多，主要是因為南方電網以大亞灣核電和兩廣水電為主，音響既有力度，又比較清澈。最近準備投資建設獨立不並網的雅魯藏布江水電站，用建議發燒友趕緊接開發西部的政策西遷，一舉兩得，既支持國家建設，又滿足自己的耳朵之欲。但是每個人發燒友對聲音的審美觀不一樣，對地域電網的感覺也不一樣，一名發燒友從廣州調到北京工作，他說寧願用略微帶點二氧化硫味道的火電，也不願用核電，造成的飯有微量輻射。而且他還發現，在廣州用到核電煲的湯，味道總是偏苦，原因就是微量核輻射破壞了營養所致，孩子長期喝這種湯，面黃肌瘦。而到北京後，用火電煲湯，味道就好多了，營養沒有被破壞，，兒子也愛喝，不到兩個月，面色紅潤了。三，通常認為，玩音響最後就是玩電源，這個對準對嗎？這只是井底觀天，視覺而而已，太小兒科了。經過上述分析論證，在此之後必須大聲疾呼：玩音響最後其實就是玩電網！這才是HIFI的最高境界！按照本論文的觀點去玩音響，將會有全新的體驗。

音響窮三代 攝影累全家

無抗噪？

出街就咁iPhone + airpod一身輕
屋企就用streamer合併機+座地喇叭
兩邊共用tidal/nas串流

點解要聽flac
我全部cd轉晒alac

好大分別，啲聲清好多
用原裝apple果條jer啲聲好矇
不過都要睇吓買嗰條jer嘅質素係點

之前都唔係用IPHONE
依家已經回頭太難
幾千隻歌轉唔到

我CD轉wav hello

耳牛
btw 巴打你個名

用緊foobar2000

用檯機推
我個名做咩

有啲易推嘅唔使買amp都ok嘅,只係用電腦直推未必好聽
巴打都聽開dir en grey?

懶得拎咁大抽嘢出街
而家用返藍芽算

人大咗就會發現跟本除咗搭車揸車外係唔會有時間聽，最後都係方便為主，所以都係用tws

用LG Quad DAC 電話加3.5mm 已經係最大讓步

有D與樓主同感. 出街/唔響屋企, 就算可以坐定定聽音樂, 但樽頸因素一定係noise cancelling. 聽16/44.1 用player+有線入耳, 結果與電話LDAC+BT耳筒分別唔大. 聽24/48|96|182+ 係有少少分別嘅.

夜欄人靜, 訓響床度, 兩者梗係大分別啦

買CD轉flac +1
都有啲歌係上網買嘅

iPhone 6 轉左jer 都覺差左
但又驚買條jer 冇咩分別
有冇靚jer 推薦

咁都係用返普通player咋喎
係屋企聽有無得再享受啲
哈哈 第一次有人知我個名咩意思

除非出街係坐rolls royces

仲有人買846㗎咩

笑左
其實聽唔到環境聲有幾危險

真
聽唔到周圍啲人講野不知幾舒服

有人覺得唔係完全環境聽
就聽唔出音質分別
真係人唔笑狗都吠

搭巴士戴cm耳機完全聽唔到外面聲

其實出街播歌就算anc同冇anc
都已經聽唔到好多危險信號

好環境聽歌唔需要抗噪 <- 巴士/飛機上面又點睇
開左anc就算唔播歌, 成程車/機冇左d引擎聲已經好爽
所有point為屌而屌anc

笑左
其實邊玩電話邊揸車有幾危險
其實抗疫唔戴口罩有幾危險

咁都唔知google下啦

出街用電話加藍芽

日日番放工都係一程長途車
坐車先拎部野聽

好笑
係因為唔留意環境先要聽聲
講到好危險係因為啲人唔留心或弱智
咁講玩電話仲危險啦
拎黎同揸車比唔好笑死人

帶airpod舒舒服服聽仲好

其實有邊個會出街聽hires/古典呢D野cls

咁點呀?
都係帶部MP3出街?

自己用緊罪大 ANC狗帶
如果附近突然間有一吓好大聲
例：跌野落地，大爆炸，有人大叫，俾車咇鳩你
個NC係會自動停幾秒

轉aiff咪得
不過好似原生唔support tag
係靠iTunes database黎認名

Iphone + AirPod pro

部x1a 鋪緊塵

真
利申屋企/Office用Just Ear
出街搭車用幾舊水垃圾無線藍芽

好笑
唔留意先要聽聲
唔留意先要眼睇
唔留意先要第六感
成個理論錯晒
諗清楚先啦你

又家驚左肺炎, 廢事返到屋企又要消毒多樣野
所以而家索性出街唔聽歌, 返到屋企先慢慢聽
之前買落部DAP同IEM而家只會係瞓覺前係張床到聽, 平時屋企用耳牛

有d歌會有呢種情況
唔知點搞
我係買cd入落去
同一隻碟唔係首首都係咁

以前CM+iPhone+DAC AMP兩部夾撚住出街，而家一係airpods一係CM+細隻藍芽DAC仔，自從發現入耳d聲點都靚唔過耳牛同喇叭就果斷放晒gear，極度overpriced

轉alac囉

唔留意先要眼睇？
其實你知唔知自己講緊咩
咁啲車響安黎做咩？

對我黎講方便最緊要
iphone+sennhesier momentum wireless 2
好多時戴一隻聽youtube
做野又方便
行街戴兩隻又正

好似係認錯apple music嘅歌
apple music同自己入歌放埋一齊=fail

最記得係入live版落去
播出嚟變咗studio 版嗰時無subscribe到apple music

宜家啲電話連3.5jack都無
仲要靚聲

由帶一堆野出街聽到 電話+airpods pro
無線方便太多， 已經番唔到轉頭
同埋有降噪出街我覺得重要過靚聲
你幾靚聲出到街都打個5 折

真係慘唔想帶舊磚出街

雖然你打錯/漏字搞到1999

但totally agger
但現實金耳唔係真係咁多
就算係都未必一定覺得音質>方便
最後好多人走出黎話係街咁嘈乜細節都聽唔到
音質無乜分別
話自己當初都出街玩貴野好on9

貴野靜既環境聽吊打係街到聽
唔代表係街到聽會真係同平既差唔多
清晰度/高低頻全部都好明顯
都唔講同音質唔太直接有關既調音

仲有人話出街都係禁電話唔會認真聽
係大把依啲人但唔好講到一定個個都係先得架

當然都唔否定幾皮條線好on9
仲有唔追新野你會發現上1-2代耳機係好抵玩
只係定價貴
例如katana依加賣緊7-8千

係你講唔留意先要聽
你連你自己講左咩都唔知啦?
你個腦做緊咩?
有單車係你後面過緊黎你點留意到?
用C眼睇?
仲有聽歌果時你好專心睇路?
咁你專心聽緊歌定專心睇緊路?
連反智都唔知?

出街用緊335dw+iphone
已經冇心機帶舊磚出街

有人覺得音質重要咪比錢買
係街聽唔聽得出係睇你専唔専心聽
同隻耳機既隔音能力 值唔值果個錢就好主觀 無得評論

總結 有錢你理閪得人

事實一定有分別
不過木耳定咩耳就好個人
好多朋友真係聽唔出有咩分別又有乜所謂
不過又的確出街又未必要天價gear
一對cm加部唔貴嘅輕便player
搭車聽唔到其他人講野已經心滿意足

冇所謂啦
如果你覺得比單車撞到係好危險嘅咪咁覺得囉
好多人都覺得搭車搭飛機危險架
不過我少睇新聞
照你咁講應該好多交通意外都係因為啲人戴耳機聽歌導致
又長知識了
多謝指教

依家都係平平地整部無線耳機加手機算
對耳機靚其實都好夠做 帶player真係好煩

同埋欣賞你可以一心一意
同時只可專心做一樣野

Zx500加xelento

喺街最緊要消噪或者隔音
見喺街有人用好貴嘅嘢但係聽噪音多過聽歌

ie800s+黑磚用家
依家一個月都冇開多過5次

聽唔出真係無所謂
問題在於自己覺得無分別/差唔多
然後走出黎笑鳩人話出街咁貴係無用，因為街嘈乜細節都聽唔出
仲要用自己都玩過貴野黎突顯自己既權威/可信性

上面大把依啲人
搞到係小數+聽得出分別既耳機player撚真係on9咁
當然事實上都真係有人用貴野就以為自己金耳

利申認同追求方便放棄音質完全無問題

百貨應百客
其實真係冇乜好嘈
音質呢啲咁主觀
不過好似上面有人話用anc好危險
見到真係忍唔住笑

anc只係隔左小小環境噪音 仲聽到人講野同出面車嘅喇叭聲
個人覺得anc應該係安全過cm cm加耳棉係完全隔絕哂環境聲 因為要聽哂首歌d細節位

因為地球好危險

用apple 跟機果隻耳機vs 後尾買ls70個音質真係差好遠
最近買左隻acoustune 1551, 同ls70個音質差距唔係太大, 雖然係聽到多啲detail位
已經懷疑緊自己係咪木耳
Btw airpod pro音質係咪好過apple跟機有線耳機好多？我都心思思想買無線真係好方便

ak xb 10 聽spotify咪同d player 差唔多，細細粒好好用，出街用player聽spotify勁煩，tidal 又無中文歌名

1000蚊以上個d耳機差距好細

聽唔出分別係好事

2皮野整cm 都唔夠屋企聽 5000$耳牛爽

依家連細player拎出街都嫌麻煩
甚至乎耳機線都係
直接電話藍牙算

有部黑磚，1星期用一次。。。。。仲要只係連SONY 降躁耳牛2代算

同樣攞兩皮，砌d閪喇叭，舊amp，cd/黑膠player，個臨場感、音場屌打兩皮portable setup，用返portable先知d聲痴埋一舊

我, 因為出街最緊要方便

音響野不嬲都係越貴個分別越細
唔使覺得自己係木耳

淨係出街用條貴線都夠晒on9
出街d耳機濕下水 條線夾一夾又無左幾千 仲要一揪二楞

我用n5005 + samsung s10+ 出街

人地話出街用、有環境因素下分別唔大
你依啲咪斷章取義囉

拎portable 同家用比
portable 咁多物理上限制
剩係Size,重量同電量 已經無得同家用機鬥音質
佢係比有要求既發燒友帶出街同有一定音質

雖則我只係hm650 加 ckr9ltd
我寧願唔聽歌都唔會用電話聽
接受唔到

唔反對，但同樣價錢甚至更低，格硬執屋騰空少少位出黎換黎更大享受，個人覺得更加值。我絕對欣賞唔妥協仲堅持住帶成抽野出街聽歌嘅師兄。

過耳背入耳 同 tws 都用過
平時出街一直用返有線 耳掛
因為行街可以左右耳輪住聽 唔聽的時候都係掛上耳 只係唔入耳

但tws 一定要穩穩障陣收返入盒 有時想單邊聽一陣 另一隻袋入衫袋都驚唔見

其實出街為乜

真係咁中意聽歌咪留係屋企慢慢聽

出街聽歌係追求方便易用

其實就兩睇啦
假設你部機夠細夠薄
你又介唔介意帶多部好聽d既dap出街
講到尾咪又係怕麻煩姐
我自己有時都拎番起部舊J3 出街

至於講音質 其實音質好壞
出街第一點係隔音
隔得差就基本唔使講野
仲記得以前試耳機 有隻64 好好聲
但係帶落隻耳總係唔貼耳
最後都係寧願揀隻貼耳既
我而家聽歌都係與世隔絕

如果隻耳機隔唔到街聲
基本上都係出唔到街
理你插sp2k定手機

自己聽得開心就得啦

細個追過耳機同player amp呢啲
人大咗就好懶 求其聽下歌唔使咁煩
同埋太依賴Spotify

無線+串流既優點就係方便
串流新歌即出
等碟等到傻

本身有player 都返唔倒轉頭
想享受既player + 耳牛係屋企聽先爽

線先係痴線，成萬買一條線重話值得

聲變咗就話係風格調音
線咁重要點解唔剪短佢就算？
剪短一半咪少一半Loss

我會選擇雙修 始終唔同享受

其實係聽得出分別
不過係街聽就浪費左
家下d靚少少既耳機要幾萬 player又幾萬 線又幾萬

同埋我覺得主要睇你住邊
如果住同返工都係市區就梗係唔搞咁多野
如果一日來回車程3 4個中就會

果個店員都係傻仔嚟
入門客推薦七千蚊耳機跟本唔想做生意啦

一坐巴士同地鐵無隻耳機跟住 會痴線

兩樣都有，但我轉開apple lossless，只係貪itune資料庫夠齊

一定好過跟機啦

我都玩左差不多8,9年，睇住IEM產品越嚟越貴，已前846幾千已經係超級旗艦，宜家冇買2萬幾3萬IEM都唔好話自己係發燒友，越來越覺得唔值得買咁多錢，宜家都就退曬燒了。
不過玩左咁多年都未玩過CM硬係覺得有少少遺憾，今年的起心肝整咗一對CM，我估我玩完呢對CM之後就真係退燒了

最煩係啲人係隔離大聲講野/電話
好撚煩

訂製果啲賣得出就好 個se5way ultimate皮六野買返黎 聽唔夠100個鐘就擺起度封塵

我覺得萬幾蚊已經係正常人嘅極限，呢個價以上嘅耳機再貴多一萬最多都係幾個%改善，都未講呢個價位嘅耳機有幾多隻真係對得住個價

same 出呢做野之後入左對幾千蚊 個upgarde 係質嘅飛躍 之後再買貴d嘅
但發覺用萬元upgrade 係好微小ge分別 個人覺得覺得唔值
再加埋個班燒友講緊萬幾蚊買條線 之後已經退燒
有錢可以繼續玩嘅 但真有錢個班應該會玩hifi 再用萬元upgrade 先係質嘅飛躍

嘩, 原來連仔咁多有米巴絲!
但點解淨係成日聽到講硬件, DAP, 金銀線, 幾圈幾鐵....而冇乜聽過話, 咩音樂邊度版本啲錄音正 / HiRes 值得花錢買?
申:
* 花在買音樂$ >>> 硬件$(隨身聽),
* 外面熱到PK, 唔明有錢點解唔執好D屋企個副架生/皇帝寶座, 一邊隊酒一邊聽嘢, 反而大汗dup 細汗咁在街上聽?

聽音樂 <>聽音響, e.g. 唱得五音不全又off beat嘅音樂, 在高質sound reproduction equipment 之下, 只會係唱得五音不全又off beat嘅噪音

真心, 早幾年未有咁多true wireless earbuds...
真係仲用緊靚耳機+靚線...依家連條線都唔想見到, 用airpod pro算...

我會揀 hi rest 串流 真係平靚正 低價高享受

我都覺
但我本身帶眼鏡
headphone 會唔舒服 同㩒到變型
所以我prefer 入耳

hi res串流+1
但試過hi res 同 CD ab，都係CD好聲D
而家兩邊都有買。

利申：用緊Mora qualities

true wireless真係好正 無條線kick呢kick去 之後嘅產品應該會慢慢再upgrade 個音質

而家用緊sony，好似唔會，夾力唔係好緊

自從電話無晒3.5mm 加多條jer仔勁煩 啲jer仔質素又差 放褲袋屈屈下又斷 疾下疾下

一樣

因為會夾住個頭 好痛 聽唔耐

以前試過Sony嗰部Flagship＋PHA3＋SE846聽咗2個月
太重放棄咗
而家用iphone+airpods pro

哈哈.
你諗吓一個四眼仔/妹, 戴埋口罩, 再加個耳機線會點....
DLLM打晒click, 依家可以少條耳機線已經係萬幸...
等緊airpod pro 2, 唔知幾L時先出...

次次試完一個系列，都係買左平果隻
我純粹唔捨得比咁貴買

同路^.^
而且有鋪專儲極品癮
試過同一首嘢刮咗13,14個版本
個嗜好可能比玩硬件更敗家

有時我都覺得有部分人係鬥用得貴 所以愈出愈貴 可能係耳撚嘅身份象徵 就好似astell and kern 就係耳撚界 嘅 LV Hermes
三雞野嘅player

以前有條westone 4R
換左條線 買埋個player同個am
成套要2皮野

聽係好聽 但係成日拎好大舊野出街好煩
條線壞左都冇再玩過

試過有條友比左條新買，話值幾千銀純銀線我聽，一聽人聲不得了，仲 dry 過梁愛C 係有d香港商家賣 headfi 手法仲衰過邪教，將一個大好青年成功洗腦變成痴漢

純銀 太冷太分析力

個人偏好銅線聲底 耐聽好多

線材跟本唔使咁貴 我買線50%睇個樣 見d 8絞線粗到電纜咁樣真係不了

所以訂cm 就係為左隔哂依班冚家剷

Ching 用咩款

線成日用1年就斷頭斷尾 我都唔買貴野
又氧化變綠
用 4絞普通野算數

OFC線幾正 但個人喜愛兩溝 有時都想買返條金銀線玩下 但d線生得好樣衰又貴

wh910

已經由cm落返去iphone+ AirPods
真係要聽歌返屋企開喇叭聽仲好

變綠真係好樣衰 唔明點解唔係外面包黑膠 係要用透明膠露條銅絲出呢

我之前買條大約8k 既銀渡金線 粗用兩三年都暗斷
但幾百蚊就整得返好

通常係個插頭壞 再唔係就係繞耳條鐵線 想知幾百蚊整左d咩

幫你cut 左斷果忽 條線會愈黎愈短 好彩我係斷繞耳個位

咁都要幾百蚊 好貴啊 我諗住包換埋個插tin

cd/黑膠player同portable player 差得遠唔遠
同價黎講

R.A.P.

條線成8000 幾百蚊整係好平

咁計返個%係平嘅 係咪返原廠整

香港搵人整，寄返原廠實天價

我覺得直頭屌打所有iem

呢D隨身音響一向都係1000-3000個性價比最高，再升就唔化算。
用果D天價set 隻曲錄得差少少都聽得出，變相可以聽既歌反而變少

我都玩咗近十年
由幾百蚊玩上去
但而家啲人無10k都唔買

我都差唔多，果時興um3X，um10pro，玩CM既人唔多。
有一日係鋪聽到個大陸佬要求試隻冷門耳罩，未收埋前又問佢拎嚟玩下。

聽完就覺得IEM係笑話

中間有幾年無跟，上年諗住買返隻玩下，D價全部升左一倍，痴撚哂線

我覺得最大問題有d人慣性將d貴價野捧到上神枱
貴野就一定係正 唔買最旗艦嘅型號唔得
價錢平少少就踩到一文不值 又話爛聲又乜
純粹為咗自我感覺良好

耳罩=耳牛
我玩iem玩咁耐去到$5000都無再上
跟住有人介紹隻$2000耳牛聽得幾開心

貴野有利可圖嘛
問心，買到咁貴，平時比幾錢買CD先

應該係，headphone
耳牛性價比真係最高，而家有埋抗噪帶出街都可以享受到音樂

傻閪一名

有無介紹
我完全唔識
上次朋友介紹sennheiser 一試完就買咗

不過我無帶出街，太煩同太柒

而家用緊sony咋，新果D 抗噪真係好強

問下耳機界龍頭DMA做咩成日水人買貴野

巴打攞咩推

電話
藍牙耳機嚟

我用開Uranium 235 加Vibranium 混織
臨場感一流，直頭歌手係我面前唱咁

係咪即係好似sennheiser播出黎個隻

殘體字冇人屌?
响你老母

我都想入隻hd800s or 820係屋企玩 , 但未知點配搭
始終唔多識

我得隻垃圾600

真心要音質都唔係玩耳機啦，係HIFI先聽得出有分別。

點會垃圾 HD600 出左咁多年都仲賣緊 就知好野黎

我第一隻就係ue10pro，好長好難戴得好

分別係有 但就真係睇追唔追求
用左5k追過一年之後放棄左

其實係 個分別值唔值得要洗幾k落去 可能有人覺得值

出街用true wireless聽apple music
會買cd入落player係屋企用iem 聽
強迫症會用foobar200 將cd wav轉唒做flac
否則有時顯示唔到到album art

Ue10定tf10

Ak240 bn+335->iphone +藍牙335->唔聽

咁多年都係買碟我都鍾意儲碟

仲有間唔中買吓碟，主要都係日本歌同埋係album
Single唔想追碟所以上網買 (itunes / mora)

而家仲係用緊player聽，不過係Sony A系列walkman
平平地細部方便拎出街，聲又唔差
不過上年開始轉咗用1000XM3，聲差少少，但係NC同無線太方便
喺屋企先會用返有線耳機聽歌

係ue tf10pro，記錯左

耳道強姦器
成支假鳩垂直插入耳仔

如果有人中意聽classical, jazz, tango, opera之類嘅嘢
呢度差唔多有哂streaming 搵唔到嘅嘢
不過, 唔係streaming, 唔平

#呢排有減價promote

我隻hd700可能用左20個鐘都冇
用哂Ls50

我598

屌本身玩音響野就唔會講咩性價比架啦

我玩左耳機都有10年以上，由westone 3/tf 10到而家既Z1R/Elysium當年旗艦級都係$3-4000而家就幾萬都有，但無可否認iem既調音技術比以前進步左好多
同埋你話而家啲耳機/player貴左好多，你唔問下10年前同而家樓價爭左幾多

仲有唔好睇到幾雞野咁重，香港大把有錢人

樓價得香港升咋，好多牌子既根據地係無升

好多人睇幾雞野好重要 覺得好on9 買條線
但無諗過大把野仲食錢

香港百物騰貴係咁嫁架
無既真係玩厭左咪賣返出去收返多少囉

自己用緊xperia 1 ii
音質算係好好

真係要聽歌,聽黑膠啦

598睇戲好撚爽

樓上個啲話用唔知幾多幾多錢收樓主部sp可唔可以收皮先，人地講緊出街用又冇話係屋企唔用

時代唔同咗啫
以前電話邊有咁方便比你入歌 又唔多okay嘅音質

一隻你玩得耐都ok ge
係咁買就意義不大

買左次一級910N，覺得夠用了，出街多數帶埋

不過買電話好難試音質部機本身好唔好用

買完部player
反而係喺屋企坐定定果陣先會拎返出嚟聽

以前兩隻cm+無數炸彈 都玩左十年幾
而家出街um pro50+iphone就算當然d歌就點都要無損
屋企放左set喇叭先發現iem/cm係mark up得太過份

其實就算屋企用
戴得耐會唔會唔舒服？
例如耳仔痛
同埋戴眼鏡係咪基本上唔駛用耳牛?

咁我慶幸去過朋友屋企聽佢老豆套hifi
三皮幾好撚聲到
之後無買過iem

而家用緊sony wh910，超過4-5個鐘先會覺得少少唔舒服，當然每個鐘都要拉一拉開個罩透氣，唔拉會feel到有少少汗

唔知，無戴眼鏡，我估可能無戴得咁耐？
1-2兩個鐘要休息一陣？

本來無諗過買，已經有ath m30同um1 (用左藍牙線)，仲有隻陳年Grado GR8
但係一試wh910覺得好舒服好好聽又買左

其實有時純粹係想洗下錢
返工又大壓力
人工又唔係高
啲錢儲來又俾唔起首期
與其擺係銀行不如買啲野開心下
點解買dap 買iem
因為佢係隨身
你話耳牛/hifi 好聽啲又如何
先唔好講有冇位玩
放工返到屋企沖埋涼食埋飯已經差唔多要上床瞓
邊有時間享受

所以買得貴唔係因為自己係金耳
純粹係想有地方洗錢發洩下

真，雖然未試過CM有D遺憾，下下都12單16單好似好勁咁

ching，買天價CM 1X單果D真係同倒錢落海無咩分別

宜家搵 source 好難
用左垃圾 music apps 算數

所以就算我洗左幾皮野落去都未玩過cm
就係因為驚有一日要賣出去但賣唔出
要留條後路俾自己止蝕

ching用緊咩組合

尤其要搵唔係錄音室版本既歌 搵自己鐘意既版本無損 分分鐘要搵成日

唔明點解要嘈人幾皮野玩耳機有問題
坦白講玩耳機咪最多幾萬
敗家嘅玩意黎講真係算少野
個個人追求唔同啫，有咩好嘈？
我夠唔明點解d人肯用十皮野買隻勞
自己買野自己開心咪得
點解咁多人鐘意恥笑人玩貴耳機呢
又話唔大分別，又話唔值得
人地有錢，同捨得洗落去
你理撚得人點玩啫

無試過cm x2
唔知點解一路都無性趣

音響呢樣野我覺得all or nothing
無靚source 其他野我都求其算

Fender AE1i

Fender嗰條可以裝app較EQ，但每次聽都要開app，駁3.5mm個位我覺得唔夠實。音質一定好過原裝apple jer

ORB

呢條ORB就真插直用，佛都冇得較，個人音質比Fender清少少，但價錢貴Fender$400

兩條都試過，最後我買咗ORB

目前iphone jer最高質算係呢兩條，但係有啲本地品牌都有出jer，如果想買自己試吓先，最緊要自己鍾意。

申利：非打手

我就係未試過CM有遺憾今年整左對當自己畢業

上個星期買咗黑磚，琴日無聊比阿媽聽
同一首歌，兩部唔同DAP加一部iPhone
好彩我阿媽耳仔正常知道黑磚最好聲
如果佢話部iPhone舊DAP好聲過黑磚，真係跳樓

成日唔明屋企都用耳筒聽歌係咩玩法

唔係個個人有地方玩hi fi的

出街戴cm都係用手機推

以前係成日買耳機
冇錢玩HIFI都學人買左3,4萬，宜家跟本冇時間聽
出街轉埋用藍芽+streaming，方便>>>>音質，況且又唔係真係差到聽唔入耳

阿媽就係驚你跳樓

私人電話一部 公司電話一部 以前帶埋DAP就三部野袋係身
而家出街都係有野隔下音算 又唔想袋咁多野係身

CM有平有貴
我連埋player先啱啱過5位數

之前就係iphone 3.5 mm
之後iphone airpods pro
不過都係用返dap

一來土地問題， 二來有時深夜聽歌

利申： 喇叭撚

呢期想執過間書房
想順便換埋對喇叭
本身預$25000換哂啲Amp, speaker同唱盤
但最後都諗值唔值得洗咁多錢
定求其幾千蚊出到聲就算

真，半夜聽歌，耳牛真係唯一選項

利申：一個人住

唔係恥笑買貴野嘅巴打
係講緊啲廠家定價越黎越高, 仲要配合班打推到玩iem都要皮皮聲

iphone 直出cm

玩iem + amp 就一向都唔係性價比的野

一向都要方便 所以只用電話dac 直推3.5mm 一圈一鐵 fender nine-1 已經滿意

真，一代之隔mark貴30-50%
真係試聽同上代無咩分別

以前3千幾已經係旗艦級，再上要CM
而家5-6千都吹到入門級

唔好講咩樓價啦，果D牌子又唔係香港又唔係中國，邊嚟樓價升50%

前幾日先見到條友講64audio 隻nio先係入門

唔係貴唔貴問題 係過份吹奏貴野先係問題
等於你買車一樣
如果有人同你講 買普通房車全部係部垃圾
一定要買林保 Maserati 拉利
你都覺得條友戇鳩啦